Virtual Youtubers討論區（317）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

樓主勁小氣
解block未

憑我本事block做咩要解

774 fes

你都戇撚鳩

炒咗車用邊個

抵啦

原諒未
屌你一句老母嬲到e+

LM

無道歉點解要原諒

輝蛇明察秋毫

我係依到想重申多次我唔係黃金大陰莖

留名睇隻揪

風評被害

請去上一個post

我真係無block過樓豬
只係大家同時開post

好似話本身有諗住徹番黎台灣

咁就好了

其實點解一定要post number
我地波台都唔用既

係咪分post啦

呢到動物台啊 跟規矩啦

極速

NeNe

神父好惡

虹狗去番隔離post

big

nene唱粵曲?

唔好....我20年會長fans

好耐冇見橙巴開post

三家姐準備要人

ok , 挽留

但你出世就係虹狗

佢會上水貼link

向大家獻上L & P之歌

Holo俾ASUS取消活動
點解係Holo跪

英文幾好喎

Asus jp可能同木口傾掂數 冷處理再加私底下送一人一張3090當無數

冇圖冇真相喎
拎條陰莖出嚟睇下先

好彩我裝左bot橙巴一講野就會彈通知

reddit三個post 都比人鎖左

好想nene再紅d

你一開始係靜凜隻兵
所以都係虹狗

阿fi有你咁既推真係慘

reddit=企鵝

我們是朋友吧

退番台灣就難D
但本身就一堆廠走緊去東南亞

比hololive admin 鎖

新人lm

Stalk能到

lm

Lm

魷定薯

佢依家都係
你望下佢個名先

Holo Reddit 唔係不嬲都有支那人做Admin咩

我心情好撚曳
我決定燒到華碩仆街
除非佢肯切

成班25到

呢到唔歡迎水狗同痢狗
多謝

又要講多次
reddit一早比中資入侵左

最無可能就係退去台灣
CPTPP又無 RCEP又無

佢死咗喎

ame又出征

holo

巴打

reddit=uwant
4 ch = 連登

關中資咩事r/Hololive admin係hololive職員

比人踼左啦

cover唔想發大件事啦
多一事不如少一事

支那人admin好似撤完支之後就無左

不過我想講既係
一間有中資背景既外國forum你地expect d咩

想holo都無得佢holo

呢家係被holo

想講正經嘢要去 r/Hololewd/

我早兩年已經係動物台趕痢狗走

除左東南亞都無咩好揀

波台得轟唔用

白狐子要人

係被holo

我都係咁諗
發大件事對佢地都未必有好處

咁小氣等陣又有制裁名單典算

猁都唔用
live post就當係

怕班垃圾學大陸asus跨台執法啊?

PEKORA玩緊隻GAME得英文語音同英文字幕
佢點玩得掂

咁撚樣都唔炒
間公司幾好做

不爭是爭
班fan自然知咩事
擺個受害者款出黎反而會惹人討厭

其實科技厰係台灣係無問題
Gigabyte 係台灣仲有主機版厰
EVGA 有好多大厰係台灣

懶風趣

slow到......

阿女個到公司有冇租ser

見你肯推返tama就安樂晒

每月之星

兩個問題
1. 結果係Holo official定holo Reddit admin鎖po？
2. 商業上要配合asus 係自己嘅branch鎖po又有咩問題?

肥心

北小路練車

所以咪唔歡迎
廢事佢地係到整制裁名單

那有錢

只要係"愛國"做咩都冇所謂啦

都話變返返黎
如果我唔推又點

猁都有用wo,係會reset姐

ASUS個FB又幾好睇

同aqua同級

3家姐開咗台嚕

其實唔出奇
cover今次講真唔關佢事，無必要叉隻腳落去講野
以d野fans做就得

仲整緊
果條友係今次合作果2個管理人

支持

咪數2,3個live post跟住reset
轟以前都用架

係唔知點解用用下唔用

阿女會無咁個老豆

play.seichi.click

整地ser ip 自己入落minecraft

天使應該有新pc啦

白上想喊咁

利申：9up

所以咪要del po囉保留佢啲戰狼發言再spread出去

好似可以入去搵佢地玩喎

要1.10.2先入到
裝返先好連

好錄影feel喎

點解我聽到兩把羊嘅聲

個BGM

FBK把聲好似好唔開心咁

FBK個BGM

係

我諗係Cover既角度出發
佢地可能驚其他公司會怕左搵佢地做工商之後D 會有Controversy
所以對佢地黎講嘈少句可能會好D

feel到佢撚緊狗

如果開心你先驚

三家姐搞到我以為開左咩tab自己唔知

¥280,000 究竟可以去到幾勁

Watame BGM

大把老豆啦tama

191/256人
入唔到服搵他媽玩

1.12.2

我以為羊種種下米突然哼歌
但係又聽到羊講嘢

1.12.2 VER

掛住玩膠唔記得貼牙涼

好惡

裝1.10.2都入到

其實唔出奇
唔抽都抽左工商
搞大件事對cover都冇著數

咁熟嘅歌

剩返咁少時間
仲未煎牛扒

一句講晒
三家姐要人

未整skin比自己

haachama cooking bgm羊版

睇狐大仙送羊

5分鐘整左堆垃圾

佢真係撚狗架!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

咁就完咗了

又speed one 開台

聽到想喊

計返港紙先兩萬多的，仲要日本係偏貴，應該中上野

One?

兔玩恐怖game?

笑撚死

ok FBKing

漢堡包最難整
又要切片又要砌返啲料

合作唔成啫 而家好來好去咪幾好
點解會俾人講到有份跪低

痴撚線得35人睇

睇佢地玩算

玩緊膠

估計應該有2080

想知有幾多個巴打入左$200/月 plan

我就窮撚只係基本plan

無左廣東你支那食草都唔掂，廣東省gdp一個頂十個省

dead game

混沌bgm+撚狗

白狐子又撚狗

想問撚咗啲咩

咁有班人一定燒到cover跪
但心諗今次cover乜都做唔到

嚴重警告!!
陣間8:40要人

有冇傳心師

聽日再睇，可能未取消姐

好鬼多人

直接放番之前狗玩還願o的片算啦
以後見到台灣國旗有係驚到都唔好剪
反正依家班支支係唔係都要燒

元祖波爾卡已經成為Condom

咩意思，又唔係佢follow會長

開台5分鐘整漢堡包極速收台

三十幾人，有十幾個連登仔

呢單野講到asus係中國公司已經唔到cover話唔燒就唔燒

真連登女兒

[url]
[/url]

台灣都是中國的，所以asus都係中國公司

asus係中國公司冇錯

兔加恐怖Game已經係天配之合 如果同兔媽一齊玩
個威力會有幾多個女沙皇加拉米

中國台灣出發.jpg

其實title一早寫左5分鐘

成件事最撚on9就係asus
支那個邊得個小貓3 4隻 可以抵制成點

係中國公司無錯

收左先望到

中間虫獄分部條撚樣實有加鹽加醋先令日本分部咁快縮

台商=藍絲..
完全合理

我聽咗幾十次

咩係虫獄

holo員工鎖

唔同
由ROG支那帶頭衝果下已經唔同左
基本上夾左ASUS上檯
取消同唔取消都炎上

掃把鴨係負責試食
定係有份煮

鄰國

好 謝謝，沒事了

日文發音同中國一樣

三個都煮

中國

等緊開打?

會長：小粉紅們，我follow咗ROG Global呀

幾次望到yuna個skin都以為係鬥雞眼

簡單講就係人善被人欺 支多成功,人人怕佢

Sad but true

Muse dash del 左holo啲歌未

人地疊馬
你試下有15億台灣人

未

犬山哥抽緊公連

原來首BGM叫做TKG no Uta
都幾洗腦

個COMMENT太大

早兩日牙紫唱過

其實上腦既邊有咁多人,支生產既底板佢自已都唔會用

就係本身ROG就唔撚應該理佢地
而家搞到得罪埋台灣市場
驚柒埋出國際拿拿聲reddit鎖po
但其實本身成件事冷處理就唔會燒既
班仆街食栗米架

見咁多台仔玩原神仔就知

台仔就算疊馬都係冇撚用...

邊撚樣下下都14億前14億後
D公司又信咪跪得咁快

acg is not fuck政治依句野對佢地黎講係好多人既心聲黎

條友已經改邪歸正左啦

reddit鎖post係r/hololive喎ching

佢次次抽都爆死得好勁
d運同隻幸運兔差好遠

影衰左我女神智乃
咁就一世

一路睇一路喊
冇曬心情

應該會一直比人笑

Ausu
台灣地區2018年收入為 629 億元，中國地區為 710億元。
2019年台灣地區收入為 483 億元，中國地區則為 643 億元。

仲要所謂市場

冇笑好耐

但仲有好多人認同都係事實
行一轉巴哈唔難發現

D反應幾好笑

會唔會唔合格

幾時嘅事

最撚慘又係台灣個邊國家變地區
本身以為係台灣品牌 點知原來係中國品牌黎

幾時合格過

yuna個skin唔得

中資背景
當然我係有小小腦補

大把人繼續努力課金

呢句會一直拎出黎鞭
就算佢已經轉左立場
Acg is fucking 政治

龍心事件個時

你應該問會唔會合格

cover鎖都唔奇啦
唔通真係由得你哋燒
燒到以後同ASUS變仇家咩
而家佢可以同ASUS講話做咗嘢
你ASUS自己FB俾人燒就幫你唔到喇

你咁樣搞一陣班V扮委屈訴苦日本市場無撚埋

屌你老母，一個台灣賺嘅已經有咁大個支那嘅三分之二左右

關咩事
cover自己鎖

印象係前排龍心被人關三星期
佢FB跳左出黎出po
果陣木口粉末日

之前用埋翻譯都係炒

唔合格佢老豆會唔會唔認呢個女

佢意思應該係，ASUS邊有Hololive版account，想冷處理咪叫Holo幫幫手

有邊個會想乜都同政治扯上關係 但係到最後發覺原來乜野都同政治有關

而家喺holo員工鎖post呀大佬

支那地區有無計埋香港

咁呢個我柒左
拉

唔靚

條友又有睇v既咩

剩係有睇holo

支那成日話咩唔好政治化，笑撚死人咩

2019年獨立關稅未有事，應該唔計

高質會然

國安法警告

薯狗

推開邊個

其實唔會扮

木狗

紫咲シオン

正常
HOLO撚唔睇其他

以前冇睇過佢做英文Test？

HOLO撚唔睇其他

TAMA影相時間

上面單位都喺新台幣

反雞

咁岩有睇掛
acg圈粉v圈粉好多都重疊既...

真係厄介

個名唔同
但頭像一樣姐

想睇之後asus揾彩虹工商

睇唔睇都俾人話唔睇其他咁做乜要睇

聽到佢把聲就諗起佢玩lol既操作

原來把刀係隊自己

最好笑係地自己拉埋政治黎講 係yt show後台數據 d數據顯示台灣係國家
居然可以理解成個v 台獨/反華/辱華

紅底搵番紅底野有幾閒

虹又贏

又逼我打飛機

台灣政府有補助，以為台灣國企，點知又喺另一間htc

るしあ

真正鍾意個V嘅係唔會睇呢啲圖 (好似係)

好人一生平安

預左

又一隻LLC

上次first live一個人包辦哂都算整得唔錯
星期日第二次

你估唔會咩？

高質會員

我潤世一

你已被養

睇名都知係推小龍女（可可）啦

Cls 我地35重大發表冇人講

唔好屈我
我無撞把刀隊住你條頸

敗登贏 驚閪

喪雞唱日文歌

得印度仔有少少心

holotools 做咩又改chatroom做popup版

店長生日

見到近年咁多企業奶共
究竟地球上有邊間公司唔奶共

Minecraft啲jumpscare bgm真係幾黑人憎

Hololive 討論區（1）

ココ排第二

驚牙?

信蘿莉得永生

每日對望三分鐘 心情愉快又輕鬆

好搶口

又夠鍾學日文

呢個唔係工商喎ching
有無武士道做sponsor都係照做

睇兔仔台睇到西洋棋
先發現EN組好耐無捉棋

驚乜 玩耐左會覺得好老尷
仲要8年都係咁冇改過 聽到煩

一陣健屋同皇女都join

中風太密會死人

原來打tournament係會set 3分鐘delay

以個應該難d
武士道係中國唔係好大個market
而且holo自己既野點取消

關BGM玩

由細到大嘅夢想就係做碇真嗣揸初號機

做碇真嗣渣凌波同明日香好過啦

點解夏哥可以將隻燒腦解謎Game玩到好似恐怖game咁

cover爽d手推多幾盒朱古力好過啦

邊有日

喪屍把聲做咩壓到咁低唱King

TAMA真係唔想睇書
一開睇都無咩睇就關

choco應該屌打晒兩個
486個蛋想點

要夏哥用腦仲唔恐怖

好

識食

唔通睇彩虹玩原神牙

煮野食都唔預hachama,不仲啦

榨橙汁算啦

自認支那公司
你估台灣政府會唔會做野

公主煮出黎好單調

又唔係成個彩虹都係玩原神

覺得佢哋三個識煮飯已經好好

估唔到掃把鴨竟然識煮嘢食

呢鋪條支那仔真係光宗耀祖

睇黎無得睇搞姬了掃把佬把聲;..

香港咪又係一堆人玩

大小姐(前)

A～S～M～R～

肚餓了

咁多
會唔會抖音其實都好多香港人玩

老師不容侵犯

我冇朋友玩咁濟
我睇唔透

香港有幾多香港人

皇女join委員長同健屋練車

你想殺人咩

呢個係渋ハル自己個節目嚟應該唔算係比賽

班台仔搵返asus當年拎台灣政府既企業支助拎台灣錢奶共
想睇呢單野會搞成點

會 班00後

ios世一
apple夠奶
抵制到咩

每月1次限定LIVE,好抵入

咁多mod唔好玩

35万人ありがとう！

掃把鴨應該都係唔夠另外兩個勁
不過已經好過haachama好多

miko重大發表

開波了

邊個會輸haachama

平架

個SER好似係起野為主

好似無 之前佢twitter叫人搵佢報名佢自己第一次已經係同KNR個啲predator一隊

Holo隻鬼成日唔開睇呢隻算

駁唔到

話唔定佢返咗日本
突然變得好勁

咁要加油
頭先隻tama yuna普通

haachama都識煮

PEKORA聽得明英文咩

餃子刺身

只係世人唔識欣賞

haachama自己食都話好食

次次佢都食得晒
一定好撚好撚好撚好食

唔好食又會咁肥

返咗日本先肥
都唔係好重咋嘛

沖涼無睇
公主同老師個碟咩黎?

人生目標要食到一次

MIKO個重大發表
就係馬車大賽
咁算唔算俾TOWA劇透咗

散ban

唔算 你專一推miko唔會睇towa

公主親子丼?
老師中菜炒飯?

爭住領功

濕鳩

公主 雞肉蛋飯
老師 中式炒飯 + 肉絲?

孖車有邊個可以挑戰到nene拎第尾既地位?

座長?

你啱，為咗唔好令MIKO失望
我哋要扮到好驚喜

呢個好似唔係重大發表,只係幫手宣傳咋

可惜冇雞

點解我推既都中意同時視聽

叫火雞嚟墊底

35回顧番fbk馬車喊單野

peko玩英文game真係玩鳩佢
一陣睇會長玩應該爽d

同五期玩果陣佢好勁 少數佢玩得掂既驚

佢自己斷線失格

miko算唔算holo入面英文最差果幾個？

又飲歌

一定唔算

YUNA個轉視角挖法真係好快

唱歌

係咪話35分先講岩岩聽聽下訓左陣

老人組

hololive

居酒屋咁

推

但絕對係最有喜感果個

スバルーナイチャイチャてぇてぇ

係神比你嘅考驗啊

你慘啦

變左1v1

明明唔識讀但係又好有信心咁讀
好想學佢

MIKO識睇英文
但口音有問題姐

櫻文

Elite式dum波鐘

痴線做咩okayu會俾本土獨輪車攻擊

果個奇怪的對話

D女俾佢溝晒

頂你得43分鐘

holo真係襯當紅出多啲goods仲好揾

中國先係總公司

健屋成日死機

委員長意外地唔錯

演歌*2

你老喇
小學~初中嗰班幾乎都係支那game養大

到時我開獨輪車

會長畢業咪奶得返

nene話佢平時會生食意粉

食雞 第五人格 王者 原神

小海牛同小千

ASUSが燃える

要拖到35分 要dum幾耐

執左hololive先有得奶

咁撚難入間房既咩

V無關

而家冇可能
今次夠乜都冇

漫漫長夜有好多嘢要做

睇v+apex廢人

點解佢週刊連載都可以咁得閒

無玩過=無朋友

我無

你認真？

媽媽比賽?

HOLOBABY

????

乜料

睇到O撚左

船長公主 係咪有得睇打交

miko又話35分既

Elite baby

即係holo幼稚園

鬥babu , luna嬴面大wo

佢輝夜3日畫完

有小小覺得miko撚狗

35又撚狗

船長換牙鬼啦

TO唔知做咩既巴打

上次會限極速諗起活動黎

バブみ選手権

唔係main dish黎
35分仲有

冇馬自立

雪花老母然硬

以前吹到喺jump連載極chur 啲漫畫家一日瞓得三四個鐘

Hololive MAMA 頒獎典禮

即係呢個都真係有？

好多細居酒屋都係 10個位都無
一班阿叔熟客 然後一個媽媽係唱歌

應該係回線問題 健屋個live2d成日停左唔郁

佢自己都係訓4個鐘

唔通佢就係岸邊露伴

當然
尋日已經有講有企劃

七夕要搞盧溝橋追悼會

姐係用晒時間黎睇V打機

係 會限個陣同觀眾一齊諗既活動黎

仲有1分鐘 好緊張

岩岩返歸

miss左miko重大發表

有冇總結

宜家發表

VTR???

我記得係
老母有 MIO 團長 LAMY 空媽
BB就MIKO LUNA 船長

error code而家先入會

Wa

miko

35放送又失敗

咩事!?!?!?!?!

畢業?

弱氣雜談

35

真係好似畢業

空媽都同佢哋癲?

原來初期把聲有少少唔同

屌你咪9up

elite

好感動

前排休息真係生仔

個胃開始痛

35第一套皮真係好怪

個烤肉man

ANTI野就四重啦

エモい

屌催淚彈

同接即刻上到4萬

係我搞到大家冇得睇miko sorry guys

solo live?

not funny at all

姐係咩?

屌你老母

新MODEL

新model

新3D

新模型

新衫？

12月23 miko 新model

重大發表然後要再等到23號

新模組

應該係新 3D model

MIKO version 2.0

反手燈

屌你見你地講畢業嚇到即刻開嚟睇

吸金緊係分兩次

要keep返個on9樣呀

希望Miko keep到on9樣

miko要進化做2.0

嚇撚死朕咩

屌 嚇死

係咪同roboco嗰個一樣

發表左下星期有新發表

On9hololive
新皮唔比拎入live用

Miko好女仔值得擁有更多

畢業（依家個3d model）

希望仲有3角形口

換shion啦

holo就係呢d野最吸引到我

屌整L2D啦好心

上面張圖勁似O型腿

35變70

35咸左

咁呢個呢
玩咩

3.0啦

笑死

係時候幫翻譯分黃藍

之前會限諗既holobaby決定戰活動

好lu 散水

miko新3d模型應該會更加似peko

L2d就唔係miko啦

第一眼睇以為係

幅圖都寫2.0 第一件衫係咪當黑歷史

我驚新model會好怪
你睇下阿絲娜同大眼羊

真係嚇左嚇

#1加返d黃烤肉

到底tama依家做緊乜

第一件最正，不服來辯

又係一個奇怪嘅model

點諗都唔會降返落L2D啦師父

百鬼已經準備好衝撞

但係空媽3.0高汁到傻

所以咪話你唔識野

第一件

live有live裝啦

鬼殺組今日都唔休息

而家側乳+綁帶底褲正啲

L2D應該做唔到miko個招牌on9樣

全身仲會露底

5.0仲係無3d

唔夠戇鳩

宜家呢套既2.0
但事實上對MIKO已經係ep3

peko新裝幾時有

希望整細個人同隻手
呢家個模隻手好大

健屋三個真係亂咁黎三個包尾自己玩

好想入埋miko會員
冇錢啦
你地入左幾多個會員

一百萬v要跟次序逐個嚟

乜野來

啲鬼殺隊好惡

眼鏡健屋真係好好J

35值得擁有更多

25蚊姐 食少餐都入到啦

飯可以唔食 miko就一次要支持 比機會你講多次冇錢呢2個字

p.s.鯊鯊太新無份

五期四個月咋
邊可能咁快

做乜撚

黃翻譯：
ぺこ虐唔知乜鳩
詩音家的唔知乜鳩

入啦入啦
Miko好女仔
值得更多

唔開台邊有人屌

10點白狐子同會長要人

居然返咗6日工
真係要感恩

痴線 連續開左4日台 好殘忍

睇兔仔態度似係已經有但似乎未有好日發表...
12月又真係幾難搵日子

依家咪比人追擊唔開台

居然有開台

健屋幾時都咁好j

3D有guest

PEKOMIKO

仲有邊個呀

ぺこ虐果個翻譯好似試過sc整蠱團長，幾搞笑

已入

三期+羊+會長+miko

遲早小弟要係度眾籌入會

Miko 3d回冇peko不如唔好搞

頭先RBC自己1個update

宣布1.0回歸 ok?

Tama都係唔慣讀SC

結果係moona

多咗啦

呢拜我鐘意リゼ多d

不如請埋Kiara開格鬥大會

唔會啦

docchi docchi

miko 係 idol

23號放假

又聖誕 再唱Snow Song Show

新衫都應該有但唔講住

35仲有新衫未發表

good

冇1 4 5期 唔夠專業喎

真
剩係呢條片，我每日都要睇一次

入埋FBK啦

黃遊idol

隔離774:我哋新人都要一齊開3D live了

已經請左假

幫35 pin

又公器私用

重大発表

迫害虹狗

ガタガタガタ

thank you forever

我又唔係35推

幾時再有korone&35 耐久

Pin得好

我唔想35耐久

唔會有住啦
耐久一捱病左,開唔到LIVE架

會長同三家姐要人

鴨大推嘅on9 game

希望GCQ之後開嘅server唔係整地ser個種類型

TAMA: MC真係利害,唔經唔覺已經播到9點44分

居然荒咬都係度

羊+會長咪4期

有推咩
486狂推香腸咋喎

變mc廢人未

頂 打錯 1 2 5先啱

就快開

Tama聽日玩splatoon
睇下呢到有冇老豆會會佢

木口又輸

終於有新衫

會長OP個動畫真係睇幾多次都覺得莫名地鳩

睇黎SWITCH到左了
YUNA會播動森

會長不嬲都鳩

龍狐都要人

白上第一場輸咗

Risu同接又跌到低過1000
但like數有五千幾

決定入埋白上會員

明智

隻game睇落好正

FBK比人家暴

睇佢地兩個玩

所以話你唔係冇錢

兩個放埋一齊咩居心

好似好正 但係冇steam 冇得玩

明智既決定

水唔洗要人

藍嘅睇水姐 黃嘅睇會長

如果依個時候出新衫
咁正月應該無新衫lu

任天堂更新咗policy之後對直播好似易話為咗

gapcom

雜談有講
佢推完之後開發者仲send埋當初個Prototype同設計初稿俾佢睇

好期待miko新3d
之後聖誕pekomiko

至於咩叫無效就.....

SEGA SATURN

FBK比支那人spam

holotool係咪唔計view依家

童年

睇落人數唔多

設計初稿

外掛應該唔計
block廣告都唔計

輸喺起步就有FF7嘅PS手上

比人禁住黎打

green wire

隻驚又幾好玩咁
起室內射火箭炮

突破二百萬就有

已經差唔多170萬

完完全全唔夠打

屌你死黑驚
開水砲車

師兄識波

以前好多ss既game遊戲性我覺得到依家都好值玩

又話唔轉火

今日一定會喇
玩小粉紅而家咁開心

一味嗌痛

會長開會限chat，佢地SPAM唔到

如果人地認真打應該還手嘅機會都冇

個人勢可以開SC播
CAPCOM仲係無野傾,睇下捉唔捉姐

A一下咁撚痛

佢哋咁難得覺得自己贏到一次 , 比着係我都食住個勢繼續打落去啦

唯有望佢地開心埋呢日就散

放水放到咁明顯

你一跪佢就拎棍扑濕你架啦
哥布林有得發洩一定去盡

終於完SEM可以上水
又見到支那人被擊中G點高潮

會長vcr都識

ground pound ur mum

周街都係chibi ame

阿狗係死黑警
退會了

梗係啦
跪到狗咁

台狗產品

阿狗不嬲奶共

突然咁多重大告知

係咪公認咗兔老母呢個樣?

準備又變耐狗

唔係
PEKORA唔認

就嚟爆箱, 有D未用用埋佢先姐

講真，分別唔大
本身都係千幾到

又奶又跪
士氣高昂番好正常

係牙狗俾人射水炮呀

水尾

團長大叫

呢個又做咩

點解D人咁憎佢

做乜咁慘

去學中文先

@#&*(!&@#*(

咁日本anti真係好認真

孔雀歌回咁大件事冇人講

尊重

我用左半分鐘先搞得清佢講緊廣東話

一批批發表
抽幾個GEN每次一個
我諗會多一個GAMER發表新衫

0期SORA、ROBOCO換咗3D 2.0，星街換咗新衫，得返AZKi、35
1期發表晒
2期得返百鬼
3期得返兔
4期全部未有發表過

沒人講咪...

有少少似鄉音 又有少少似鬼妹仔講廣東話

黃既, 都OK

1996年嘅game咁好玩

あくあ好似冇用mod黎畫圓？

當時乜力無限掉錢落去搞

同樣都係講野唔清楚 我會鍾意榎川幸多啲

日本仔號召人dislike咁勁但號召人like反而靠鬼佬

好慘要自己一個玩

人數逼近阿fi玩mc

唔算突發 佢下晝出左tweet話今晚會限

miko又想直播eroge

原來ID首歌都過咗一百萬

咪試下播果隻忍者game或女騎士game囉

對眼又係0.o咁

叫佢玩111

miko同時視聽school days
問24號睇定聽日睇

狗終於肯去chok credit
冇番50條命好似唔夠用

聽日twitch睇School days
言葉vtuber出道前溫習school days

要爆機首先要玩另一隻game
呢個設計真係頂癮

屌
想睇

悲しみの向こうへ～～～～～～～～～～～～～

佢上次姐姐聲歌回
都有唱處刑曲

24號 AMEBA 有一舉放送

近排啲直播無特別，

睇嚟2020過唔到二百萬

孔雀講英文個口音真係好正

あくあ哼唱咔啾莎

Gamer可能係Okayu了
好似放風live後有告知

蒙面歌手

天使部舊pc
就黎不死身過火雞

我估頂唔到雙獅猿100秒

地下帝國環水

佢話佢破過幾次
想試下快破一次

平時唔睇水吧佬
但係唔知點解果時有聽佢講呢件事 成個月前

但睇返會長個情況真心幾奇怪
同前兩晚其實無咩分別

今日燒果班究竟咩人黎

團長發咗癲

其實有冇藍紙睇，想知佢打算點起

尾水

無計啦 本來plan好晒玩2077

手機狂震，兔仔又開始自搜

唔係有人講比支那ASUS聽咩

stage 2

nga果班都有士氣高低
無嘢發生就內鬥，一有事就借啲易撥到盡

算啦，玩唔到2077應該係好事黎
我想睇佢地玩雙頭狗果隻多

上次俾ANTI燒

今日搞到asus跪應該好勁架？
但而家好似衰過尋日咁

好鍾意皇女把聲尤其笑個時
唱hand in hand又正

呢件自己送頭 戇鳩黎

指示廚落足力

NGA，貼吧，B站
求其揀一個

衰咩

JavaScript (除非唔係)

指示廚唔講唔止佢地會中風

當年3D咁高水準

係javascript 利申唔識

整咗容既aki 唱歌要人

過關

鯊魚尾漏水

天使部不死鳥pc撐唔撐到今晚

一開始好似係game入面troll被人dislike
都算小事,後黎做傻仔響twitter sub account放負
被人放大自我中心之類就炎上

仲未換到機?

俾錢啦各位老豆

ame當面屌柒班指示廚，班友仲開心咗

Tama 3D化眾籌18晚日本時間00:00開波

...即係開左波？

成班觀眾都帶住個老母等人ground pound

成班抖m 個個都想比ame踩住面黎屌

コレクター
1人
現在までに集まった金額
1,000円

金色頭髮真係大撚晒

金髮+白人+大波

今日博士捱左成廿分鐘

仲有後生女

但係都有三十幾萬sub

可惜唔係蘿莉

麵包狗:

由於今年blm，所以要請黑人

同接好似由10K跌淨1/3

呢種身高啱啱好

如果係金髮毒舌蘿就真係丁出血

318

你係敗登之友

ame呢種同輩feel先正

博士OT收工

真係文化唔同 en個啲用粗口鬧埋觀眾都冇事

佢班fans全部都係M
日日都喺度摟屌
點同

有波爛口MK妹

金髮黑人咪有阿火囉

白滑有波有腳金髮爛口mk妹

其實都幾正，en5個5個既fans性格都唔同

呢個你問返youtube啦屌 返嚟之後都keep住有10K 係14號之後先低

jp都有 會長

杏年尾突然咁好命

Mio媽占卜又中

3萬yen包埋live

Aki咁低音架咩

但係皇女好少歌回
確率一定低過17%

捐一千羊係3D化個陣會出名
五千羊有答謝voice+出名
萬五羊有簽名同上面兩樣
三萬羊有專屬voice letter同有message嘅簽名
（唔知有冇譯錯）

我都係冷靜下先

仲差enma

池面音

佢玩嘢

3萬羊最抵 唔係好貴姐

我剩係知佢對長腿不斷一開一合

少左
【追加のお礼】
・150万円達成時、３万円プランで支援してくださった方全員に、久遠たま限定非売品グッズその１をおつけします。
・200万円達成時、３万円プランで支援してくださった方全員に、久遠たま限定非売品グッズその２をおつけします。
・300万円達成時、３万円プランで支援してくださった方全員に、LIVE開催時、LIVEの非公開ネット中継が見れるシリアル（またはURL）をお付けします。

買咗個5000羊先, 冷靜完就升級上去

對腳真係好仁

aki唱公主版

恕我窮撚，淨係捐咗萬六羊俾TAMA
等緊月尾份糧

佛系fans Ina

架仔睇會長都冇咩點用日本人眼光要求佢

Ame 佢話破過幾十次portal ，聽日係用接近speed run 既方法玩

AME奉行糖果與鞭
屌完你又會呵番, 好識玩

收放自如

直接做3萬既話有2份禮物，加live

比錢啦。。望。。 仲望！！

speed run完咪玩mc

比我冷靜下先啦屌

即是養Gachi

我唔使佢回禮，加重TAMA負擔
我想佢可以心願成真同聽佢唱歌

但有埋live飛

live飛都應該唔會多過萬四羊掛

話左炒架啦
抖果幾千蚊咁撚威

唔會既，但有埋堆voice letter
2樣非賣品

聽日
8:00 Lamy
9:00 ame speedrun
11:00 Haacham英文test
12:00 rbc
18:00 Haachama！
21:00 wtm重大發表

暫時係咁多

有占過公司咩

佢係威喎 搞到日本分公司要聽佢支笛

有埋簽名信同出名+答謝voice

佢聽日開最少2次
portal +唔知咩工商(好似係)+大機會再開minecraft

邊夠大波るしあ嚟

mc係每日任務 一定玩

揚威海外啦直頭

一張3080嘅價錢都高過佢份糧

想問下死神聽日隻2077轉咩

咁似係真係揸刀上去傾

咁應該俾人拉撚咗

rushia今晚果個係會限？

諗起當年有線單野

麵包狗已經玩走左廿條命

我都係睇連v傳心先知

外資（非歐美）
其實係咪好似D支那高官咁，內部D職位轉一轉，過一陣就冇人記得

行撚左老細
比人雞左

(個live)根本就cut唔到